kary真係好多正歌

逼得太緊 愛是最大權利 愛你變成狠你 最後一秒鐘明知做戲 告白 分手要狠 come with me 奉愛之名 心急人上

期待佢返黎樂壇

都ok ar

咁啱聽緊就見到呢個po

是旦喇，聽歌又唔見樣嘅

樣衰+唱live唔掂=>扮實力派
抵佢紅歌唔紅人

花光青春仍然未種出一棵萬年青

人非草木個期好鐘意
仲買左飛睇紅館演唱會
點知d live真係完全唔撚掂
首首歌都唔夠氣咁

葡萄仔要抱著清醒進睡

20世紀少年 逼得太緊 個期高質

海枯石爛吳哥窟明知做戲愛是最大權利二十世紀少年

樣衰=實力派
唱live極唔穩定

生命樹

BTW個陣樂仔到底睇上佢D咩仲係煙幕黎

定係煙幕黎

好多女仔fd都鍾意唱座右銘

偏愛

推

岩岩聽緊吳哥窟

推到kary ig講

我本人
吳哥窟

正

咪屈
kary好正

方力申: 我咁靚仔 你方無人要

其實kary原名係吳家穎

好聽wo

人非草木
今夜煙花燦爛

身份證留不低

留不低

aga gin出黎無掟企

heidi bb

咁副歌呢？

又聽過

我覺得吳哥窟最正
編曲搞到個 Feel 好似去左吳哥窟咁
心聲安葬在岩洞

成個林憶蓮咁

依首都正

難道我有勇氣與你再一起見金正日

但其實我最愛係《蘇眉》同《奮不顧身》

佢d歌好入耳 但個樣就麻麻地
不過無論係mini cookies定cookies入面都係黑馬

我都覺，睇埋佢兩集爆腎仲覺得佢個人都算幾真

翻唱哥哥潔身自愛幾好聽

真過hana

座右銘 戀愛疲勞